唉 我地小花一如既往 淘汰賽隱形 唔知我地偉大的舒服型作用王牙朗入咗幾多球呢

屌你老母下場就戴帽比你睇

一樣咁撚廢啦 比黎做咩

我相信鬥心型球玉會得

唔輸偷笑啦

我地c朗d鬥心唔係講笑

呢場啲鬥心呢咁

你問c朗